根本唔正常嘅係我哋囉

開始覺得
華人先係唔正常

睇返歐南北美
連日本對疫情都唔係咁上心,

只得華人圈先睇疫情咁重

當我地覺得歐美都痴L線的時候,

可能佢地先係正常

結論 華人基因貪生怕死

駁唔倒

香港，勝在有恐懼撚
如果唔係就同外國一樣